整唔見傳家之寶 條女好嬲 點收科

是咁的 屋企有塊傳左幾代嘅玉佩
先幾年同個ex訂左婚 所以俾左佢
後尾有d因由 最後冇結婚 但塊玉佩已經整唔見左 本身冇人提起我都諗住算9數

仆你個街 上個禮拜食飯嗰陣老母冇啦啦喺現任面前提起我地有塊玉佩 我唯有從實招來

而家條女嬲到爆炸 又呢樣，又嗰樣 又話比唔上個ex 咩野都留俾佢

各位手足 點收科

死8婆 關你撚事咩 一巴車落去

買返塊似樣嘅咪算囉

咪係

含啦八婆

又為唔見咗條J

你老母老未嬲 佢嬲乜

飛咗去啦

同你老母夾口供 再求其買舊玉返來話係傅家之寶咪得 咁撚易都唔識解決

淘寶幾十蚊解決到，一人一塊都仲得

參考周星馳 方世玉

自
有套戲係臨結局一人一塊

好似係李連杰